老老豆豆ip6s+如果轉an 換乜好？

電腦用緊mac 電話用Android係咪好傻豬了

唔會，用an機反而可以只帶一個火牛加type c線出街充兩樣野

利申 mbp 2016加u11, u11用mbp火牛出到快充，過data又方便，用返充電條線就得

cloud用google services

唔會
用緊macbook pro同 u11

之前有人話乜嘢浪費個mac生態

晒鳩氣

華為打手追左你好耐，e家仲咁落力。
BTW recommend note8 u11 xzp pixel2
mate10 op5
新旗艦機過幾個月就出
影相就HTC huawei Samsung
拍片 Sony
原生Android 就 pixel2 oneplus5

跳入火坑

htc11